
                      Adoro esta película. Es una película que tiene personajes atractivos, una criatura increíble y es increíblemente aterradora. Es una de las mejores películas de Ridley Scott.
        
            